[狼來了」 幾時開會二讀，fact check左先去

唔好見到有人話 "有消息 幾時二讀" 就衝出去， 睇下d 泛民議員 fb 同 各大媒體先

隻大口狗話要開會都要通知所有人架， 乜都唔check就信，衝到出去先知係fake news, 然後比d 狗周埋就弊 ! 再者， 呃得你上當一兩次，到真係黎料個時就冇人信架喇， 狼來了細個有冇聽過呀？

至於散佈流料個堆， block左佢啦，佢點解咁做就心照啦

推

推
唔好俾黑警set trap白白犧牲